有無人幫過上帝打工?福利如何?有無得辭職?有無晉升機會?

想知?

佢做頭搞六日工作 仲要星期日放假要公司活動返教會

做神父好撚好搵